有男朋友 但係又鐘意左個男同事 點簡好😩

是咁的
我就同男朋友一齊左幾年
佢就係做清潔人員既 平時汁下屎掃下地咁
人工就好鬼死低 份人又肥又自私又小氣 平時返到屋企都成身屎味 如果唔係同佢一齊左咁耐真係唔會仲同佢一齊
咁我就做戲院既 最近就識左個男同事叫ckf
份人高高瘦瘦幾文靜下
傾傾下發現原來佢正職係電競選手黎 仲要係全港第一
咁我見佢咁勁就同佢出過幾次街
上次同佢去酒吧唔小心就去左酒店
點知第二日返工佢同我講佢有女朋友 不過佢好快就會分手叫我等下
我應該點做好

三思而後行

臭閪你想我點先

你嫌你男友低人工 低下工作
登你男友可憐

莫問前因

請善用起底功能

3p而後入

互射幾次先算

樓主想玩
咪陪下佢囉

收皮啦臭雞 人地正當職業你睇人唔起 你放過人地啦

你班友快D同我代入樓主既角色幫手諗諗

仆街要幾on9 先會係dususss 抄post 過黎呀，屌你老母

兩個字黎形容你

臭雞

假到，

後生仔汁屎

廢文，不用重作了！

廢文，重作！

他朝君體也相逢

你的說法已經表示嫌棄你前度，就算没有呢個打機王你也想放棄呢段吧。

G

假膠

請放過你男朋友 你襯唔起佢

臭雞

唔係中意人就唔好挽人您有冇諗下人？自撚私 有好既您唔珍惜 攞黎賤

善用起底功能

Gay